史上最滯銷動畫光碟排行榜

2018年最新版(只計第一卷，銷量低過92張嘅冇列出嚟)

◆TVアニメ1巻売上ワーストランキング（数字が出た範囲）
*,*92 3D彼女 ← new!
*,*97 笑ゥセールスマンNEW
*,112 Room Mate
*,134 エルドライブ【elDLIVE】
*,146 刻刻
*,153 バジリスク ← new!
*,155 いぬやしき
*,158 にゃんこデイズ
*,160 お酒は夫婦になってから
*,168 鬼平 ONIHEI
*,179 妖怪アパートの幽雅な日常
*,180 アニメガタリズ
*,189 蒼天の拳 ← new!
*,191 潔癖男子！青山くん
*,212 セントールの悩み
*,213 アイドル事変
*,213 されど罪人は竜と踊る ← new!
*,219 つうかあ
*,223 サクラダリセット
*,224 orange
*,230 殺せんせーQ!
*.231 キリングバイツ
*,257 白銀の意思 アルジェヴォルン
*,260 伊藤潤二『コレクション』
*,263 AKIBA’S TRIP
*,267 ステラ女学院高等科C3部
*,272 屍鬼
*,273 南鎌倉高校女子自転車部
*,274 お見合い相手は教え子、強気な、問題児。
*,275 ケイオスドラゴン
*,276 アトム・ザ・ビギニング
*,283 斉木楠雄のΨ難 第2期
*,289 ナナマル サンバツ
*,292 ねじ巻き精霊戦記 天鏡のアルデラミン
*,301 魔法戦争
*,302 夏雪ランデブー
*,309 実は私は
*,309 バーナード嬢曰く。
*,327 迷家
*,330 ビッグオーダー
*,339 まんがーる！
*,340 ブラッククローバー
*,343 ナンバカ
*,346 断裁分離のクライムエッジ
*,351 将国のアルタイル
*,355 ニル・アドミラリ ← new!
*,356 カブキブ!
*,368 タブー・タトゥー

斉木楠雄都唔賣得？

屍鬼都唔賣得

出名垃圾

刻刻

有冇人有睇3D女友知道發生咩事 ?

叫好又叫座既有幾多
同埋e套太慢熱

套野好似仲有第二季

精靈發條戰記居然咁差..

刻刻我都覺得唔差喎，係結局有啲超展開

我覺得幾好睇

我覺得套野唯一賣點就係女主個cv配得唔錯
D劇情真係好On9，男主就典型無自信無神經毒撚。
臨尾個兩集重整個同女主無血緣關係既細佬，個細佬又係鐘意女主，一出場就打爆男主副眼鏡叫佢同女主分手

幾緊張刺激
係估到大佬咁快收咗皮

抵！

ねじ巻き精霊戦記 天鏡のアルデラミン

如果呢套做快啲嘅話會唔會好賣啲呢

3D彼女淨係睇左漫畫，個劇情又未至於差到咁

btw呢套野既真人版就黎上畫

蒼天之拳

睇緊第1期好正, 第2期好差?

3d彼女 女豬cv優醬 ed BiSH 好聽

*,160 お酒は夫婦になってから
呢套明明好得意

成條list最好睇係咪犬屋敷

齊木楠雄有份？

齊木呢d垃圾 跟本就係jump冇可用之兵先格硬捧起佢

好彩作者都有自知之名 未爛到透之前執撚左佢先

好似玩屁屎咁就肉酸啦

齊木擺明俾jump放養喎

我都有睇
套野真係作畫唔掂, 劇情老土
雖然我仲接受到咁既劇情, 愛情喜劇(?)我都幾鐘意
不過最大動力睇落去都係女主

btw佢仲話有第2季 到底掂唔掂

+1

302 夏雪ランデブー
有睇哂

一般好睇吸引唔到人買
要製造到話題性吸引到人跟風睇先得

我覺得呢套野描述毒撚自卑性格得幾好 真係隔住個mon都feel到佢陣毒氣同無自信
不過個結局睇到o曬嘴 就咁樣完咗.....

竟然有咁多熟口熟面既名

超好睇+2

首op仲令我認識埋buck tick

樓主 D 數係邊度執出黎
睇開幾個都 hack 晒

其實唔係好明我都係電視睇左，點解仲要買碟？純粹支持下？咁未情懷綁架，點會賣得好呀

可能阿邊個死咗所以D人唔買

你有無睇過爆漫
日本咁大競爭,麻生周一本身又唔係出名
點解JUMP要夾硬捧呢?如果唔收得又點會出到成300話

原作都老撚土到仆街啦

大陸網爭版權播都回到本
一套都成百幾萬

呢套淨係紅左Aimer

其實係咪日本真係好少呢d無厘頭野

講真睇周星馳大的話,齊木應該都係得其一兩成咁好笑

迷家都有327…

妖怪幽雅日常
其實都合格，有D似夏目
估唔到咁唔賣得

好多人話好睇，但又滯銷，因為都唔係買黎睇

樓上話好睇哥班有無買到，一叫買碟就不了
然後見到咁低銷量又話啲人唔識貨

好想知上面啲人有無買
邊套竟然咁少
邊套咁好睇唔應該咁少
光碟排行榜呀

因為首ed先走去睇

我都係
夏雪冬花實在係驚為天人

咲良田其實幾好睇但係爆死

講哂D人性醜惡同劣根性出黎
由絕望到反CUP個下超爽
但開頭真係有D悶

首ED真係好正
冇買碟 不過有買CD

第二期跳哂漫畫精彩既畫面

比人一種趕進度既感覺

搞笑漫畫好難賣得出，當初齊木第一季好似都係幾百隻

唔怪得冇惡之華

原來92張以下唔show

阿童木起源明明幾好睇

橙

賣得好個d多數係覺得睇幾次都ok
個d動畫

搞笑野睇一次已經

發條精靈其實唔差 但畫得好衰
尤其個打靶嘴真係吹到啤啤聲

但出名垃圾都係出名

呢套真係垃圾

呢個年代已經唔興賣碟

齊木好似重有續作

斉木楠雄笑到仆街wor
可能要聽日文原版先好笑
套野太日常 淨係睇中文字幕根本get唔到個神粹

迷家

我有時都頂唔順男主同佢個FD，直接飛到有女主出場

呢個咪日本實體碟排名
動物台個個都識日文架啦

睇我個名就知我鐘意咲良田
不過唔可以否認佢開頭鳩up d哲學嚇走唔少人

開電視個陣咁岩播緊睇左一集 感覺劇情好慢就無追到

依個先係神作表囉

的確算係慢熱類
不過最後成個故事都好完整
後面越黎越明佢做緊咩真係好正

竟然有300

yaraon